Gruß
Einleitung
* Kurze Einführung darein, dass man Probleme sieht

Hauptteil
* Probleme zumindest grob umreißen und erklären, wieso sie kritisch sind (ggf. auf Material wie z.B. [SemperVideo](https://www.youtube.com/user/SemperVideo) zur Veranschaulichung zurückgreien),
* Lösungsideen mitgeben

Schluss
* Sich für die Geduld bedanken,
* Sich ggf für anonyme Meldung entschuldigen
* Zu Rückfragen ermutigen
